男朋友話我麻鬼煩

話說頭先我想男朋友係whatsapp幫手問lecturer，
因為我問太多野，為左唔想佢覺得我煩就叫男朋友幫幫手，
點知佢就係到又話我咩麻煩又當佢工人咁使，
我嬲佢因為叫佢幫少少手就係到話我，佢就話講笑。
之後而家wts極佢都藍剔我

其實會唔會係我太敏感？有冇巴絲可以理性討論下？